點睇CLC未來會唔會紅

撈咗幾年都唔及師妹團一出道搶眼；
但係Black Dress的確多咗人討論

係咪公司hea佢地呢
就算未出gidle已經係咁，成員間無咩特色

影都無埋

Elkie會紅，就算係韓國5紅反到香港一定爆紅

gidle出道個陣冇大團打歌+痴我blackpink前預備成員個朵先出名

出多幾首好似hobgoblin既歌咪好

收啦

其他成員係韓團路人樣
好難紅
除左Elkie

個人鍾意pepe no oh oh多啲

以前5人果d主打3首都好聽

Pepe幾正

貢古咩麻麻地

唔會紅
出道三年 出左七張專輯
乜風格都試過
人又加埋 都毫無水花
依家公司窮到無糧出 保安都走左幾個
師妺又爭氣 一出道就紅到
我係公司有資源有好歌都比曬師妹

除左恩彬其他都好普通

Elkie好慘，咁遠走過去韓國出道但紅唔起

好撚多架，又泰國又台灣又大陸，好多都無紅啦

返香港都幾尷尬下
做歌手既話 把聲又唔夠辨識度 實力又唔足夠（呢一兩年香港新人都幾有料下）
拍戲 演技唔好 個樣唔係主角相 頂多做到女配角...

岩聽😊

成隊都冇咩波, 點會紅 加埋個港女搞到仲衰

已經冇人討論，班cube fans脫哂飯追gidle啦

家族飯正垃圾
利申4nia死忠

其實兩隊野合併仲好啦

如果冇香港人
連登根本冇人會理
知名度仲低過lovelyz個啲

睇睇下個樣好奇怪

岩
佢地霉到要同一堆新人上節目
情何以堪
呢隊野唔講紅唔紅
會唔會解散/雪藏都成問題